[CUBE] (G)I-DLE 討論區 (3) 預祝小娟生日粗卡

(G)I-DLE，(韓語：(여자)아이들），是韓國Cube娛樂旗下的六人女子音樂組合，六位成員包括美妍、Minnie、素妍、秀珍、雨琦、舒華，將於2018年5月2日，以迷你一輯《I AM》、主打 《LATATA》出道。

團名寫法為「(G)I-DLE」（韓語：(여자)아이들），讀音為「I-DLE」（韓語：아이들）。

團體名稱為「(女)孩子們」，有著將各位不同個性的女孩子聚集起來的意義。

成員簡介：

SoYeon

本名：全素妍(音譯) / 전소연 / Jeon So Yeon
生日：1998年8月26日
身高：157cm
體重：42kg
血型：B型
星座：處女座
學歷：中央大學敎師範大學附屬高中
隊內擔當：隊長、主Rapper

綜藝節目：
2016年 Mnet《PRODUCE 101》
2016年 Mnet《Unpretty Rapstar 3》

MiYeon

本名：趙美延(音譯) / 조미연 / Cho Mi Yeon
生日：1997年1月31日
身高：165cm
體重：46kg
星座：水瓶座
隊內擔當：主唱
興趣：聽音樂、睡覺、指甲彩繪
專長：吉他

Minnie

本名：Minnie Nicha Yontararak / 민니
生日：1997年10月23日
身高：164cm
體重：48kg
星座：天蠍座
國籍：泰國
隊內擔當：主唱

YuQi

本名：宋雨琦 / 송우기 / Song Yu Qi
生日：1999年9月23日
身高：162cm
體重：48kg
星座：處女座
國籍：中國
學歷：北京101中學（休學）
隊內擔當：領舞、領唱

SooJin

本名：徐秀珍(音譯) / 서수진 / Seo Soo Jin
生日：1998年3月9日
身高：164cm
體重：49kg
星座：雙魚座
學歷：韓國藝術高中
隊內擔當：主領舞、副唱

ShuHua

本名：葉舒華 / 예슈화 / Ye Shu Hua
生日：2000年1月6日
身高：161cm
體重：45kg
星座：魔羯座
國籍：中華民國
學歷：華岡藝術學校戲劇科（休學）
隊內擔當：門面、忙內、副唱

出道專輯

1ST MINI ALBUM - "I AM"

[MV] (G)I-DLE ((여자)아이들) _ LATATA

1ST DIGITAL SINGLE - "HANN"
[MV] (G)I-DLE ((여자)아이들) _ HANN

官方頻道
TWITTER
YOUTUBE
VLIVE
Instagram:

新人lm

樓豬好快手

小妹有禮

minnie老公留名

收爺啦

Minnie條裙好靚

留名

[url][/url]

我琦真係好撚q

新飯帶埋雨琦老婆黎留名

lan la

你地一齊lan la

我美延

YUQI FanCam

lm

Miyeon fancam

Soojin fancam

Minnie fancam

Shuhua fancam

Soyeon fancam

我琦

我minnie

老婆仔

Lm

soojin fancam呢

我琦fancam

牙華正左

隊長生日粗卡

生日粗卡

180822 NNN電臺with(G)I-DLE

我琦又令左

法國我minnie我雨琦我美延我舒華今日靚到扑佳

原來有一位後補

why咁好聽都攞唔到一位

你收爺啦
我minnie我雨琦我美延牙

咁早

訓未

唔訓啦

有雨琦同Minnie

LM

一位粗卡

我華

selfie mv 雨琦同minnie唔知點解好好笑

我

我minnie我雨琦

琦d拋大石準到

我教佢

段behind上星期嘅

Lan la

啱啱先留意到開頭yuqi被人摸心口

我琦我華正撚到

我老婆好正

我琦qq

1位

我琦好尾

甘早牙

我跨境學童要早啲起身

[📽] (여자)아이들 - VLOG in NEW YORK #3 : (여자)아이들의 위시리스트

又1位

雨琦呀

想同佢講咩 我幫你講

做咩又改名

關你事？

笑西？

笑你

我雨琦

Brand reputation for girl group in the month of September:

1) (G)I-DLE
2) Red Velvet
3) TWICE
4) BLACKPINK
5) MAMAMOO
6) SNSD
7) LOONA
8) MOMOLAND
9) WJSN
10) Berry Good

180908 (G)I-DLE covers 4 Minute Hot Issue 🔥

Yuqi Hot Issue

原來同夏天係fd黎

個表情咁撚q

[NewsAde] (G)I-DLE 'HANN' Dance Part Change

兩個咁樣拍埋黎睇好撚似樣

今日套校服幾正

我琦學生妹look屈機到。。。

學友屈機到又秒回。。。

minnie

我Minnie美延舒華

我 全 都 要

lm收圖

原來雨琦訓同去廁所都要人陪

平時喺屋企都要我陪去廁所

又改名

被老婆發現咗個名

改名狗

靚撚到...

Hot Issue

Hann

y my apple music (g)i-dle啲歌灰哂播唔到

Spotify>Apple Music

chungha

牙華尾到

我舒華qq

舒華又係你？

佢最近搵返我
和好如初了

我舒華

你小娟 我舒華

你舒華 我雨琦美延米妮

你食屎 我舒華雨琦美延minnie

你幼想 我要哂

好似肥咗

啱入坑，雨琦真係靚到痴撚線

把聲真係j死我

睇咩入坑呀 完左cb先入

loop咗幾百次latata

Yuqi fancam

我雨琦qq

唔使40秒就回左

咁啱見到

雨琦bb

bot

Bot快到。。。

今次真係咁啱見到

邊個信牙死bot9

收聲啦

I Talk

19000

隊長咁樣好似靚d

貼多啲YIQI

yuqi

唔見呀 晏d開Twitter睇下有無先

小娟上面四個人嗰張幾好

我琦qq唷

Diu bot又秒回

有人貼我琦有通知

死bot9!

4bot9終於肯認

著返條褲啦

佢平時係我屋企連衫都唔著
冇著褲好小事

油典牙4bot9

外國line

我雨琦生日快樂

我女人生日粗卡

雨琦生日快樂

睇到啜咗落mon到

你啜落mon到，我啜佢

收啦

我琦生日快樂

呢個post啲垃圾獌狗死哂去邊 出黎俾我笑下

happy birthday 雨琦bb

Minnie

上面成班契家佬

禾琦萌萌der
生日快樂唷

秒回4bot9

u49000

我利迷子

牙華想點

我雨琦舒華好能正

華哥寫啲野好gag

舒華真係幾搞笑

佢識寫藏頭詩

同琦食緊月餅

法國唔見晒班偽毒，得你仲喺到9up

雨琦訓咗教 我無野做咪上黎9up

同左雨琦出去玩

FF夠未

琦體操都無人睇

過左未

未

收爺啦49000

49000我係你就出少句聲

Wilson

Jones

牙華

我牙華好尾

又你

你小娟

我全隊

Yes你全素妍隊長

娟隊正唷

[📽] [獨家] (G)I-DLE아이들雨琦是公認開心果！老么舒華的胃口最大？！│我愛偶像 Idols of Asia│韓國追星去

小娟正

雙馬尾

雨琦萌萌滴

LOVE雨琦

QQ

我愛雨琦
雨琦愛我

雨琦

學友唔po琦d圖嘅

唔喺屋企唔方便po

你bot黎

偽毒先出街

唔洗做牙？

Bot 9

真係以為你唔洗做

cute

我華b

牙華真係好識氹人

真係好快

仲有weibo嗰4張

my waifu

底嗰張無d花遮住

有無去睇CLC

邊得閒 唔洗做咩

又PSG...

之前唔係老婦人咩

2件黎

Yuqi Hann

屈到

岩牙

想做我琦

All lan la diu

Soojin搶贏左Miyeon

隻腳做乜@@

no yuqi

呢段最後有

腳傷都要上台

幾時整親架我琦

Q dou

好靚

Yuqi ho qq

想迷soojin了

反差萌

牙華throwback文

你lan

4 bot 9

Bot9又忙緊無電腦po雨琦

Soyeon Latata

qq

宋雨琦世界第一

qq雨琦

頭香

令L到

Yuqi

又改返名

改名9

下個湖topic咪燈ok

不嬲唔燈

98連勝

曼聯贏波

Pogba

我美延美妮

學友幫我開湖po

聽日生日

開左

我yuqi我minnie我泰妍

Ho lun yum

我雨琦好正

痴線你bot黎?

而家先知

佢燈黎

Minnie生日粗卡

生日快樂

My Minnie baby生日粗卡

4 bot9

屌學友個燈西又燈

po雨琦圖未呀

無心情 潛下水先

我yuqi我minnie qq喔

細個d嗰陣d相仲qq

好pure

舒華打泰文

屌 我舒華會不會太尾機
秦文都識

My Minnie

咩黎

LOL Final同呢2個出歌

頭先見到仲以為打lol

K-pop stars will be joining the opening ceremony of League of Legends’ 2018 World Championship Finals (also called “Worlds 2018”)!

iKON’s Bobby and (G)I-DLE’s Jeon Soyeon and Miyeon will be putting on special performances at the event, which will kick off at Incheon Munhak Stadium on November 3 at 4:30 p.m. KST.

Bobby will be joining The Glitch Mob, Mako, and The Word Alive in performing the Worlds 2018 anthem “Rise.” He previously appeared in a music video for the remix version of the track.

Jeon Soyeon and Miyeon will feature in a new song produced by Riot Games with Madison Beer and Jaira Burns.

原來係feat

我Q琦琦

Fan name Neverland

我美延qq

我靚靚美延

我雨琦屈到

我美延正到...

我琦qq der

我美延越黎越包

隊長愈嚟愈正

以為你回左塘

~.~

腋窩好雪白

學友po雨琦未

屌,.

有一排無見你

好忙 唔洗做牙

Soojin

拎獎

咩獎

2018 MBC Plus X Genie Music Awards
女新人

我琦叻叻

我家雨琦94萌

都係平陰qq啲

Ho qq

牙華ig更新

我華正

樓主個名 邊個黎

本月Olivia Hye

原來得樓主自己推 仲有 張學油
你係咪開左係音樂台

雨琦唔上妝隻眼好細 唔再QQ

on9

我推我琦

我推我美延

我推我minnie

我推我琦我美延我minnie我舒華

[공지] (여자)아이들 2019 SEASON’S GREETINGS 예약 판매 안내

✔ 판매기간 : 2018.11.19. (월) 6PM ~
✔ 판매처 : CUBEE

我推我Soojin

見無人推小娟我推埋

我推我琦我美延我minnie
順便推學油落海

留意到又突然唔推舒華

我美延小娟屈機

小娟好叻的

靚靚

法國舒華越睇越正

soyeon明明唔係好靚
但點解咁吸引我?

舒華

我老婆仔

萌萌der

尋日唔記得po

我琦我po

My yuqi is so qq

痴線我美延靚撚到

成班低b

系 我美延真係好撚靚

咁中二病既野實係soyeon主意

mishu好撚可愛

好似唔同咗色

我琦好尾機

我美延靚到。。

我f

新個首動畫主題曲係咪自己寫？

山頂睇

靚！

勁到

你有無去?
今日 睇完IZONE 末放
去睇呢個英雄演唱會 時間一流

早兩日番左香港了
你就好

幾隊女團拼盤

義氣相挺 哭了

wo yuqi

好撚屈

ok la

有冇邊到可以睇到佢地中文資訊？
會翻譯下佢地ig講乜同出席咩節目之類

左邊2個 一陣我華又吃醋啦

上面幾張都係

V Live嗰陣

💧💦💦💦💦💦💦

呢個字幕組好尾機

拎埋Melon女新人獎

鎖地區咁小氣

我睇到

我琪qq

Seulgi

個個POST都有你兩個

我都睇到

咁奇怪都有

你54訓

幾多點呀訓

唔關幾點事
Bot洗咩訓

新飯留名

Vlive嗰陣做咩

烏低左個身...之後

有無圖

睇到了

#G_I_DLE’s League Of Legends Collaboration Music Video “POP/STARS” Reaches 100 Million Views

舒華好唔生性，隻手亂咁擺

居然唔係雨琦

我團飯

躝la

收la

琦琦我wife

夫目前犯

唔明

冇野

Bot9快到

47分鐘中字，bilibili真係好撚尾機==

又

牙華可唔可以聰明啲

依家發現美妍都幾正

唔正我都唔會同佢一齊啦

娟

韓國係用咩社交平台?
IG冇乜見過韓文留言

小娟開場

(G)I-DLE Best of Next

我琦我minnie我soojin

角吾角SOYEON已經係GD咁上下級數?
又唱得又RAP得又跳得又識寫歌又型又可愛又係LEADER
全能到仆街

全能過山狗，少有新人咁有氣場

好難全能得過山狗

下下開咪RAP 又有戰士既霸氣獨有眼神

台上霸氣台下鐘意撒嬌
反差萌

係咪輸左個大獎？
睇ig好大怨氣

輸新人獎呀嘛

下年再努力啦

唔係MAMA嗰d頒獎禮先認真分勝負啦

撞親生女預左冇啦

2019 ISAC confirmed lineup

Super Junior
Red Velvet
TWICE
iKON
SEVENTEEN
MONSTA X
ASTRO
NCT 127
Stray Kids
THE BOYZ
Momoland
Gugudan
(G)I-DLE
Celeb Five

打保齡

我yuqi

好想比牙琦鬧我唔著衫

推特首歌係牙琦唱？？

屌你有冇咁早

下午茶都食埋 有幾早

我早餐都未夠鐘食

今朝食F煮的早餐

唔係呢團喎

講錯
今朝食美延煮的早餐

佢煮緊比我喎

晨早流流ff少陣

你ff先

Daddy

玩留

2018 Korea Popular Music Awards Lineup (12/20):
NCT 127
The Boyz
Red Velvet
Roy Kim
MAMAMOO
MOMOLAND
Ben
BTOB
Simon Dominic
Shaun
Super Junior
(G)I-DLE
OH MY GIRL
Wanna One
Chungha
Tae Jinah & Kangnam
PENTAGON

YUQI練埋唱歌同RAP
新GD同TOP已在陣中
準備稱霸十年了

KPOP咁撚多獎頒?
今次大定細?

我琦有得見偶像了

懷疑yuqi捧箭

咩叫捧箭

捧火箭

點解

關捧火箭咩事

佢話現在...比較... （我估係廢）
加埋佢係國人
我估係箭掛

條片喺邊

佢個年紀捧熱都有可能
如果係捧magic我一世唔花心其他囡囡

我琦把聲幾啱唱dua lipa啲歌

韓國時間太早所以睇唔哂成場
應該係東岸波
華人睇開jlin
應該係之前嗰隊網隊
最近打得麻麻
應該係狀態不穩嘅Dlo

迷少煮

daddy

摩爸b唔好走

挽留

(여자)아이들((G)I-DLE) - I-TALK #20 : 2018 MGA & 2018 AAA Behind

哭了 終於出
等有字幕再睇

Dazed’s The 20 best K-pop songs of 2018

#3 HANN
#4 Bad Boy
#9 I’m so sick
#11 Lil’ Touch
#12 LOVE BOMB
#14 Egotistic
#15 Oh! My Mistake
#16 Bboom Bboom
#17 Not That Type
#19 What

呼呼呼

Youtube依家有英字
呢到中字

2018 KBS Gayo Daechukje final lineup (12/28):
BTS
Wanna One
Red Velvet
SEVENTEEN
GFRIEND
BTOB
Apink
Hwang Chiyeul
Sunmi
Chungha
Norazo
OH MY GIRL
(G)I-DLE
EXO
TWICE
AOA
VIXX
NU‘EST W
GOT7
MONSTA X
NCT 127
Yong Junhyung
10cm
Roy Kim
Lovelyz
MOMOLAND
WJSN
Kim Yeonja
CelebFive

係咪想激死舒華

出黎隻秋

今日唱Latata

我美延個頭好撚靚

唔關你事啦

雨琦愛我

Yuqi qq der

999

1000